係ig見到綠色story其實係一件幾窩心既事

就算得好少人放我係綠色
每次見到都一樣覺得好開心

有綠色架咩？

你朋友有用 係得你冇用姐

點睇一個識左幾日嘅網友加自己入綠色story
雙方都算啱傾 但依排佢聲稱自己忙多嘢做
可能傾少咗啲
亦唔係成日Po story

但我之後都有加返佢入我close fd list...
有時有啲po都特登係想俾佢睇
但我自己唔係所有post都係close fd...
佢會唔會覺得我唔重視佢
定還是可以呀豬呀狗都可以係佢嘅close fd

心理戰 其實全部frd都綠色

綠帽就有份

依家先知 嗰日見到唔明咩事
竟然有人加我綠色